連狗 係時候攪下極度惡意行為嘅會員

唔係好左膠言論自由
有d人係有極度惡意行為嘅
唔該你直接當網絡欺凌ban撚左佢
否則攪臭個壇
出左乜事仲俾藉口黑警介入攬炒